有冇巴打知點樣回收原子筆？

如題